[Hello!Project 討論區#77] 加賀楓香港歌迷會上線啦~

加賀巴萬歲

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

小田櫻 羽賀朱音 石田亞佑美 橫山玲奈 譜久村聖 佐藤優樹

生田衣梨奈 森戶知沙希 牧野真莉愛 加賀楓 野中美希 飯窪春菜

アンジュルム/Angerme/天使之淚

笠原桃奈 勝田里奈 和田彩花 竹內朱莉 中西香菜

川村文乃 室田瑞希 上國料萌衣 船木結 佐佐木莉佳子

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠

植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 井上玲音 浜浦彩乃 野村みな美 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

山岸理子 小野瑞步 新沼希空 谷本安美 岸本ゆめの

秋山真緒 小野田紗栞 淺倉樹樹 小片リサ

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)

Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

天使 16春九位一体

天使 17秋風林火山

中字DVD

MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

家族排名機，應該識玩架啦

推

會長好野

呢個妝唔太好睇

唇色太深

等我去個靚街再參與大家

咁開心有街去 去得開心d啦

かみ

真係J死

係咪有咩大計劃？
可惜我無乜貢獻到
又係d小戶嚟
淨係鍾意雙紫
但都想join

J就買photobook

我仲小過你

kami我嫁！

唔係我推

咁我同萌衣絲意見一致
唔俾J

幾時有mv睇啊 唔好話比我聽Y字冇mv 我斬撚死糞公佢

呢首可以跳HELLO

點解JJ啲舞台製作好過MM咁多？

因為MM hea整都賺到錢

MM有件垃圾係到

淨係zoom in member個頭已經夠做

屌春巴出現了

扮工u社

大家睇下好啦 唔可以j

覆都唔敢覆

好正

呢個look正

一個頂兩個

就爆

L巴呢d係欣賞 你地睇G巴

右邊我既

鏡入面係fuku?

yes

雙刀唔可以咁架

客觀描述姐

收收埋埋 係咪j我條女呀

我靠google大神

雙刀用知做wallpaper架

過份

有冇人黎緊去日本會路經秋葉原？

第一張對鞋

好撚高 我勁想似雙刀差唔多高咁 剛剛好

笑到仆

仆得傷唔傷

可以試下 未知順唔順路

點解一個人會有三個頭？
三頭肌咩

搞錯呀 又話鐘意櫻

唔傷 唔會發燒

呢個牌子啲鞋好犀利下

如果到時順路單聲，想拜託買少少嘢

同佢出街死硬

痴線，踩高蹺

講錯嘢俾佢踩一下都死

我同盡做末日

諗返起9月8既橫山

又用知做wallpaper

molamola

冇問題冇問題

男裝
同佢死過

咁柒 我寧願唔比佢出街著算

內增高啦

自備墊腳箱

工人姐姐同閪沼

ig見到呢啲相諗到啲野
當你話比知醬知你啱先握左其他成員個陣

當你話返比佢知其實你係佢fans個陣

當你話佢知其實啱先講嘅所有野都係昆佢個陣

當你同返佢講你係所有成員之中最靚果個

得架

ff queen又發功
鍾意知最尾掩咀笑個樣

太陽下山了

平時上2ch恥笑啲飯應該係呢個樣
根本就係呢個→

狼出末注意

分左手就變返做島巴

好現實

島巴完勝金髮MK啦

啱呀

謝謝！

11/3 大阪
11/4 東京
12/3 飯窪東京
12/4 飯窪東京
12/6 飯窪東京
12/23 愛知
12/24 東京
1/26 東京
2/10 東京
2/11 東京
2/24 東京

搞手會出了
屌你老母

握

我11月頭係大阪

蒼井優個wiki
為早安家族的粉絲，最熱衷於旗下的團體ANGERME。

Bring me

點解你成日去日本咁既？

一年兩三次左右 無L巴咁密

笑得勁得意

目標1月或者2月東京

你應該衝11月

屌 我想握

去啦 12月346全衝
見你條女最後一面！！

≪1/26(土) 東京会場⑥・販売グループ≫
A：譜久村聖、小田さくら
B：生田衣梨奈、野中美希
C：石田亜佑美、佐藤優樹
D：牧野真莉愛、羽賀朱音、森戸知沙希
E：加賀楓、横山玲奈

正呀喂

橫巴

聖櫻

D名睇到我好亂

D組

起碼認到我個名先

一齊衝啦

積極安排下

橫絲改左室田
橫巴應該係新開?

A組夾喺中間係咩感覺

去下就知道了

staff：影咩pose
雙紫巴：三文治，我做塊火腿

4shot會點坐法

1月26-27可以推哂早安天使

然後聖櫻堅夾埋嚟

好想去
大鑊了

要等all star影相report先知
可能其中一個坐大脾

我黎架屌

橫巴=牧野田瑞希

點推曬？

邊個係横巴？

邊個打邊個

E組 正
可以握哂兩個

本身打算得天使握手就算了
但而家可以試埋小田邪教

溫馨提示
9/25第一輪抽選
要抽熱門2shot/3shot得呢個機會
上次抽第二輪3shot麻知/2shot知已經落選

係呀 試完一定中毒
唔好再笑我

1/27係咩事？

天使26-27係六本木握手啊
居然係哂東京
唔使周圍去

咁你係藍色呀嘛

原本幫佢開架 藍色靚啲

睇到眼花

用左ac 好亂啊 我去食下月餅賞下月亮先

跟 1 2 月有咩Event玩？

橫絲世界第一

快d轉返紅色啦，睇唔慣橫絲唔係紅色

講啦

11月都撞唔到秋Con

媽啊好亂

牧野係雙刀巴嘅

屌做咩撚野 分唔到

屌你老母 我應點算？

盡盡要唔要聯盟抽飛？

有麻醬既group必好快sold out

1月等家族con

C組表示擔心

紅色嘅橫絲會活在雙紫巴心中

天使event 2shot係random抽？

好亂 邊個打邊個

係忘記雙紫既感覺

得第一輪有機會

兩邊都係握手？

幫你抽囉

E組留返比你抽

妳係我認識的橫絲嗎
好亂

啱啱睇，有2shot/3shot/畫畫
但係好似冇握手？

咁快要決定 1月衝唔衝？ 傻的嗎！

咩撚野啊屌 玩鳩我地d老野

可唔可以果個轉第二個名 依個轉返紅色 睇唔慣

握手, 2/3shot, 簽名
仲有個成員畫似顔絵嘅

係月餅

你有三日時間考慮

但我又想留返個quota去春livehouse

我驚我抽完去唔到

26/27去得過

痴線

抽中就去到架喇

sor，睇漏
想試下勝田

啱呀，連續玩兩日

中左1200張 但係去唔到咪PK

插佢手閪

屌！點好

手天使！

我都想試 我推佢

今朝見UO megasale已經諗咗好耐

Come back了

笑左 點解盡盡你咁Funny

真係橫絲?

屌 盡盡識唔識買平機票？

等吓啦

今朝睇1000內
諗咗好耐
而家睇1300

我唔會呃大家

天使抽link

聽朝截

我未買過

我想同盡盡一齊住

單程？

23-28/1
hkd 931

[member]想上屋企多咗謝？ /member]

今朝係星期5去星期1返9XX

好平 想屌 但去咁多日做咩

shit

慘

我唔會做依D野

想試快閃 我行唔開咁多日

話比知醬知

一有新朋友 又撞正event討論 即刻加速

今朝就出早安schedule嘅話我可能好衝動地買咗

其實係咪要買box set 5000幾 抽一次影相咁?

呀 我記得啦 最後原來你帶左三個朋友黎
你先頭話2個

新朋友 你好

正解

咁唔會就咁買張卷平d?

因為影相跟名？

我覺得budget有限就抽1-2張影相留念
其他抽握手

天使我未買過
正常就係買個boxset抽影相飛
twitter都係交換或者定價放掛

我打算咁玩

天使最主要拍唔到板個位係佢係random...九成要係twi換

驚到瀨屎 想2 Shot 麻...

留意返
如果你就咁係twitter買影相飛
入去會有困難
因為你入去影相之前有個counter對名對飛
除非你已經手持一張影相飛入到場再交收
如果你咩都冇係入唔到會場
除非同你trade個個係俾啲證件你入去

成件事好燒錢
好彩我冇引

抽個3shot紀念吓算
之後抽幾個握手玩吓

試一次

你依家除左Riho 仲推邊個？

once you try......

但係影完可以隨時拎出嚟J喎 好似春巴咁

或者拎黎燒 你幾時衝呀

比我儲下錢先

返唔到轉頭

星期六日 番兩日Part time 都1000蚊啦！
一個月都4000蚊
夠窮衝啦

機票酒店 2500
1500蚊握手

你係咪又淫笑緊？

去試下破邪教

2018年1月27日（日）
【第17部】＜3shotチェキ撮影会 東京③＞ (u)和田、上國料 (v)中西、笠原 (w)竹内、川村 (x)勝田、佐々木 (y)室田、船木
【第18部】＜3shotチェキ撮影会 東京④＞ (aa)和田、竹内 (bb)中西、勝田 (cc)室田、上國料 (dd)佐々木、船木 (ee)笠原、川村
點揀好

(y)室田、船木(y)室田、船木(y)室田、船木(y)室田、船木(y)室田、船木(y)室田、船木(y)室田、船木(y)室田、船木(y)室田、船木(y)室田、船木(y)室田、船木(y)室田、船木(y)室田、船木(y)室田、船木(y)室田、船木(y)室田、船木(y)室田、船木(y)室田、船木(y)室田、船木(y)室田、船木(y)室田、船木(y)室田、船木(y)室田、船木(y)室田、船木(y)室田、船木(y)室田、船木(y)室田、船木(y)室田、船木(y)室田、船木(y)室田、船木(y)室田、船木(y)室田、船木(y)室田、船木(y)室田、船木(y)室田、船木(y)室田、船木

呀呀呀呀呀！！！！！！！！！！

小田 > 麻 = 莉佳子 > 野中

我地隻手一樣係處

(u)和田、上國料 (u)和田、上國料 (u)和田、上國料 (u)和田、上國料 (u)和田、上國料

其實冇
random

開始認唔到大家

all in 室田 上國料先

(ee)笠原、川村 (ee)笠原、川村 (ee)笠原、川村 (ee)笠原、川村 (ee)笠原、川村 (ee)笠原、川村 (ee)笠原、川村 (ee)笠原、川村 (ee)笠原、川村 (ee)笠原、川村 (ee)笠原、川村 (ee)笠原、川村 (ee)笠原、川村 (ee)笠原、川村 (ee)笠原、川村 (ee)笠原、川村 (ee)笠原、川村 (ee)笠原、川村

哪有假

天使真係要組團去
random好難玩

五六日行得啦

我反而淨係對個box set有興趣
唔洗下載d歌 又有卡仔抽?

你試過速閃未？

會長1/27去唔去先

我要同知醬生田2shot

試過啦，輕鬆

你又話對依種肉飯活動冇興趣既？

跟！！ 唔想Plan 好懶

有冇人一齊抽年下組影相
random出黎交換?
有就去

其實冇野plan
幾日都冇咩時間可言
淨係食同訓 同去event

撞到正同特登去兩回事嚟
不過應該未必握到手

生田：ありがとうございます

呢度成到團去完event食個飯都一日啦

我望實佢條腰就滿足

我唔識搭車搵路 平時有人Plan開

去啦 知醬咁可愛

搭的士啦

仲貴過d卷

生田：ああ、どうも

淨係夠時間影相 握手會應該唔去

跟！！

26-27/1 真係抵玩

影啦

黎啦刀刀

認真
你地衝唔衝天使27號
最想握邊個
計下有冇得抽完分咗啲劵去

如果小盡去26 我可以一齊玩

我要船！

一月頭去完要cd，玩得開心啲～

＜個別握手会①＞ 14:45-15:45

係咪握完就走得

握完就頭也不回架啦

唔係 仲要聞手

影相有得回味

除非你好似匿巴同MM巴咁喺會場暈左

我驚知醬捉住我唔俾我走

要狠心fing開佢隻手

做唔出

中秋佳節都咁多人係到圍爐 實屬難得

然後佢眼濕濕咁 30度向上望
捉實你唔放 求你帶佢走
逃離毒撚會場 《-- 上左大麻？

島巴公主抱知醬 然後一腳踢開大門！！！
然後

比兩個保安一拳打低

麻巴：（背身 頭半轉）哼 臭女人！ 放手！ 我天生係無雀既腳仔。。。
知：演夠未呀？ 走啦！ 後面條隊好長呀

真野攞出黎講

仆街 唔記得扮出街！

我果個年代MSN 要扮OFFLINE

真

握生田應該唔會用好多時間

3秒 快過早洩

ありがとうございます

我衝aya畢業場

毒撚無人同我過中秋

我意思係排隊時間

照online玩踩地雷

你條仔呢？

你可以未開始果部前 預先門口排頭幾位入

你地個年代仲用MSN
我以為得四大長老

以前同女仔在MSN玩Game是最開心的年代，，，

咁要帶埋野去食先得

可以請女飯食野呀

女飯鐘意食咩

Pocky豬古力棒

不了 推銷員嚟既

我得芝士味棒棒

咸魚味

1/26早安go go go
1/27天使high high high
團長 盡做

唔好買機票住呀！！！等埋！！！！！！！

我想瘋狂吊打船木！！！！！！！

機票唔急，影相飛急

一疊疊握手券拍佢塊面

握手飛呢

其實唔急
因為係random
賣唔哂的

早安要頭輪呀

係喎
你地加油

我仲未收到會員卡 表示不安

我嗰張寄完都冇聲氣
真係冇咪11月打去u社

你唔係Baggae Forward收左貨啦咩？

我果張連Baggage都未到

啲影相卷幾時會寄？

收皮啦

CD發售日

Ready 中秋世界大戰

係丫寄咗1星期

想join，望下d機票先

點解

咁咪24號先出貨
到集運倉 我都差唔多飛左

odaaaaaaa！ 你會唔會爆炸

想睇春巴點屌我

盡巴上次點搞？ 集運直寄日本酒店？

送去酒店先?

反轉你後入

反轉再反轉

直寄酒店最穩陣 又慳左筆集運郵費

或者你用King Blade後入返佢 再踩佢背 逼佢扮狗叫春
仲要佢爬 漏到成地都係屎蹟

然後就用廣瀨毛巾勒實佢條頸
鬧佢 You Dirty Slut！！！！

瀨到成地都係屎！ 同我瀨返晒佢！！

哈哈哈哈哈哈！！！！！

瀨呀！！！！！

有畫面 但我唔會做啲咁嘔心嘅野！

死啦。。。我覺得我好變態。。。
極危險

old news is so?

我最近明明好正常

我死左去打game有邊個係新手

其實Fortune係咪可以無限分身？

理論上可以
但冇人知佢見你同名會做咩

同名同姓唔出奇呀？

當然日本地址唔一樣

係咪要幫抽

呀，，，，，，，，睇片見到麻醬彈下彈下就想快D去

等我做埋D野望望Schdeule

外國人名就難講
不過只抽握手你叫自己八両金都得啦
一間轉運一個地址

我諗緊1月去唔去好 但好撚過份

但我唔想做野 但又要做野先可以睇到Scheudle
但我仲係咁打字

拖延症

你唔12月握埋佢?

就叫做 一滴精 十滴血

有幾呀 人生 困住自己唔去快樂先過份呀！

錢可以再搵過！ 後悔永遠都彌補唔到

點去啊 屌隔成個星期 仲要星期二 四 on99糞公

依家又唔係賣肝握手
又唔係我為握手 你為洩慾

想感受下橫絲講既原地大爆炸

頭先追返post 邊個想我屌佢

橫絲想你用King Blade插佢

2刀巴都爆左

成人HK$1,426.61 x 1
票價HK$910.85
稅款及附加費HK$515.76
總計 HK$1,426.61

1/25--1/29

飛咁多日。。。。

屌星期二同四 糞公食撚屎

中秋節花生大會

我都廢事理佢 用百幾蚊黎插佢 只有佢爽者

你可以用新沼應援色插佢黎侮辱佢

橫絲：NOOOOOO！新沼。。。進入緊我身體。。。

唔制 除非我買到mm 秋con條棒

MM秋Con 棒 ＝春Con棒？

好痴線

搞到我好似成 玩SM PLAY咁

你地睇下DO篇扑個標題

會長撚狗

邊個係新人啊 出黎出下聲

係咪少左個e

yes 屌佢打日文唔好咩 硬係要出醜

Musum

冇左佢 Musume不是 Musume
只是 Musum

麻巴睇中佢個嘴
春巴又睇中啲咩

出現了

屌 岩岩先知我係加巴

我有巨根

大家聽左新一集as1422未呀

冇晒人

我係話題終結者

個個偽毒出晒街Cow女

回歸了

小田飯去應該會死無全屍
比櫻食埋

每年中秋嘗月。。。就會諗起ERI..

我一唔係到你就加料
其實係麻巴話想同你玩屎眼

上次大會個啲新沼相係哂我到

講到佢好似上左月亮咁

冇講過king blade

哈哈

入晒

要做了 我做Cam Man

你根本係新沼推 咩最垃圾果d都會出現係你到 廣瀨 加加 新沼

一齊分隔兩地睇月亮。。。

島巴放出黎 我見冇人掂佢地....所以諗住留到比春巴你抽

このドラマ
蒼井優さんがナビゲーターをされるんです！！！

嬉しすぎてどうしたらいいのか🙄🌀🌀

明明呢個emoji係反人白眼，點解kami要用呢個

其實日本有冇月餅食？

好似無

高潮眼 Kami識野

不過橫絲想食我都無問題嘅

唔係點答

不過橫絲想食我 都無問題嘅

巨根月餅？

巨根破餅而出

話說有無人可以代購kami本photo bk比我

你兩個想比我食 ？

世事都比你看透

你有冇話要邊間特典?

你地幾時變左對cp

呢度混戰嫁

佢photo bk係網買唔買到

amazo仲有邊間？

hmv之類都有

我訂咗elineup了
你早啲講我一齊訂埋

你唔大叫開團架

佢好似有問過幾次有冇人買

有無得幫我訂多本

我想要佢伸個頭出黎個張相呀
如果你抽到同我換好無

我冇睇 麻巴

自選架唔洗抽

對唔字，呢個星期搞申請個d野都無追po
萌衣我對你唔住

係咩
春巴你訂唔訂到？

我訂到但我會等11月先 同我訂會係寄返香港

咁呀，我再諗下方法買
你訂野個陣話我知，如果我未買到

11月訂 係因為有條友係11月7生日 我要最後生日限

kami10月尾生日，到時候可能可以訂埋我bb

咁買唔到1日限 我研究下 不過我買多轉多左一轉運費姐

影相要睇證件

大家如果要影チェキ 要練定笑先
我怕呢到有巴絲同我一樣咁怕羞
影到塊面薑哂

而家銀行好似出轉數快 我可以係台灣過數返香港比錢

我完美一張 ko晒你地咁多張

how？

要控制眼球先
如果太緊張 控制唔到眼球

一寧過去望成員 隻眼就會變左
成日驚左

我諗我玩唔到對眼

我幫你咪得

屌我決定收起張相 有勁細微痕

【Cグループ】
室田瑞希、佐々木莉佳子
の中からランダム 通常盤A カートに入れる
通常盤B カートに入れる
【Dグループ】
上國料萌衣、笠原桃奈
の中からランダム 通常盤A カートに入れる
通常盤B カートに入れる
【Eグループ】
船木結、川村文乃
の中からランダム

百式絲表示：想滿足哂兩個成員玩對眼？

成員：好驚啊 走啊

好似痴漢

想試e gp

e

晨早話3shot唔玩對眼
btw 同かみ橫山影咩pose會好玩啲

唔望橫鹽鳩佢 直望kami

都唔似 係愛嘅表現 想滿足哂兩個

船木結是我的

咁我以後見到橫山要運路走

叫kami一齊向橫山伸隻手出黎話：hand hand

你入去扮橫絲撞版 勾起橫羊痛苦回憶先
可能佢即刻面青 標冷汗

有陰影

你舉錯燈

哇 天使 1月 26-27 兩日都有握手

飯窪春菜係死淫婦係雞

中秋節快樂

係喎
我抽D就算中桃都有嘢好講
要唱衰麻巴

你推佢冇所謂

橫山可能都係睇人仆街最開心個種類型黎

我個心亮左燈啦 我搵佢報仇呀
佢搞到叔叔即場面紅寧轉面
我要報仇！！！

入去玩對望遊戲

諗緊27 チェキ定握手好...

both

係咪要我開戰

唱咩

你又好天使啊 我諗緊一月去唔去

25 係早安？

26 mm

麻巴：船木！！where are u!!!!?? See唔到你啊
船木：dllm!!!!

D

你要かみ定桃

應該去 26-27/1
應該..

你班cdrom有種開帳上黎開戰啊

仲諗住連玩 3日。。。。 得2日 Sad。。。

佢會Jump 喺你下面跳 望實你。。。

喺你下面跳?? 貼住跳??

岩呀 上黎啦

變態橫絲

cdrom推緊果d都係臭雞 上黎開戰圍爐啦

Both得唔得
一定要揀一個就かみ

出黎啦 CDROM
8月15屎忽特別圓 出黎同你開年呀

別誤會我

淫底橫絲 E Cup長腿

痴線 成班係到挑機

仲諗緊有冇人可以換劵
我都想握桃但一定係かみ行先

真係似av簡介

有鬼人睇咩依個Post

我桃行先喎

其實有好多架......有好多橫絲飯mon緊

真。加加會長

講真？

發生咩事

你推加加

1月果個期仲有咩Event？ 中唔中到HP CON？

捉到正冇得走

終於可以去聞知醬隻手。。。

咁你抽唔抽D組
抽到かみ同我換?

渣住黎索。。。。嘻嘻
知醬，，，

實抽 好呀

有啲注冊左帳都冇出聲

如果我去得成 26-27

hp con通常星期六日?
我覺得難啲

點解唔出聲呀 上黎幫你地開包呀 出黎呀！！！！

我為呢個po嘅加加會長護主咋

去啦去啦
有人同我換我又去

喊出黎！！！！！！！！！！！

佢地都會衝

我想去 但冇咩好握

但佢地未必抽D組

知

D呀

你同唔同我換かみ先
922你かみ燈嘅

其實係麻燈！

播緊風林火山

知好香 唔聞真係浪費哂
其實天使啲手都好香 拍一拍就咁重香味
咁如果握埋咪......

唔知點啊 1月去又冇拳玩 mm同天使又冇推

可能到時拳都出單呢

天使握手同早安係味差唔多？

有冇人握過天使 比D Report黎

咁你唔去咪得 反正你都見完春
你12月握盡佢啦

其實。。。有冇人會入去嘗試激嬲成員

我想睇佢地真嬲係點 會唔會講粗口

12月點握垃撚圾時間

某會員差d得

野中：fuck u!!!!!

有2負評 垃圾cdrom

仲有冇得請假
其實爽喎 玩成個星期 可以見足咁耐

點玩成個星期 15 16開con 佢3 4 6開握

會咩

點做到

明顯生同橫可能會

橫絲愛加加愛横絲

玩半個月

比陷阱題人 佢心中都十幾萬句粗口架啦

負皮姐麻 又點？

連聲都唔敢出既Loser 垃撚殺！

咁可以 收皮 讀多年

同佢講其實我係推知醬

生田最多唔出聲？

出現了！ 加加手上既月餅呀！！

好～～加～獻～給你～～～
願～～你～藏～心裹～～～

你係新人 自我介紹下比我老人家知下

屌

老屎忽口吻

比人屌得多係老左d

握到第六部同佢講
佢：咁你入黎咁多次做乜撚野？同！我！躝！返！出！去！！！

可能佢真係咁諗

好想撚知醬 點算

去囉

好慘

撚到佢眼濕濕 冇晒自信

而家你地點抽？
我2shot年下組3shot室田上國料組
握手想抽B勝田C室田D上國料

知：扮喊咋
走啦

咁快決定完 等埋啦！！！！

仲有冇人一月去？

知：工作上需要

未決定去唔去，去就
年下2shot
D組握手

第二輪抽選聽日一早deadline wo

有聲！

天使唔會咁快Full

可以抽咗握手先嘅
影相唔急

抽左係咪可以唔比錢？

Account都未開

你地搞完啦？

未抽過pony唔知
fortune係

牧野個笑樣好正 好似狗仔 好想撚

有冇人抽過PONYYYYY？

一部淨係可以買三隻咁少

又狗仔

所以抽咗握手先
你都唔會影好多啦
同埋應該有追加受付

我射啦

呀呀呀呀erhwrh

愛されたい！！！！！！！！！！！！！！
點解可以咁High

咁睇pony用信用卡係抽中就即收錢

咁我如果握手 去現場買咪得
佢握手券都要跟名？

唔跟

仆街 知醬個扑 D骨位笑到我仆街 你地睇下Feel唔Feel到？

※2ショットチェキ会は各部「年上組」「年下組」の5名づつの開催となります。
対象メンバーは年上組は和田彩花、中西香菜、竹内朱莉、勝田里奈、室田瑞希の中からランダム、年下組は佐々木莉佳子、上國料萌衣、笠原桃奈、船木結、川村文乃からランダムで記載致します。商品ご購入時にご希望の開催時間をお選びください。

好難抽中 2shot。。。

抽年下中左Risako點算。。
唔係唔鍾意佢 但問題係佢仲Man過我

天使 2同3shot 一日加埋先 一粒鐘 咁快影完

你咪試下撚囉

好惡 聽到棒球棍拖地既聲

笑到仆街

喂 你地天使抽第幾部？

27/1
年下 2shot
室田kami 3shot
握手D

應該會係咁

第幾部？

聽朝10點Dead啦

不知幾正

lisani
星期六 4點開演
星期日 3點開演

咁用代入咪得

落左單未你地？

我未

我用左代入金抽 中左都未必要比錢

仲唔填！！ 就Deadline啦

抽咗咩

各部D E

コンビニ決済 先岩

你地都唔抽既

即係去到日本先入錢?

應該係中左先比錢

pony唔洗抽架喎
原來先到先得 買左就有？

單已落

洗唔洗直播比錢 你email有寫

直接

錢已俾
join 握手團

入左兩張握手先

遲啲睇埋有冇band live 睇

知點用啦

人地幾壯大

佢地已經收斂咗，之前生日場玩拜毛巾，仲要全部女飯

幾時打埋call : 小田様 小田様 お仕置きキボンヌ

呢個po 知係最多人J嘅

冇一個係專一

人性

唔知醒

你嗰邊唔係都放假咩

琴日放左

唔同 我地正日放 我今日都差d

訓咗冇㩒到天使

握手group
(A) 譜久村聖、飯窪春菜、佐藤優樹
(B) 生田衣梨奈、石田亜佑美、小田さくら
(C) 野中美希、加賀楓、横山玲奈
(D) 牧野真莉愛、羽賀朱音、森戸知沙希
牧知換朱，今次發達啦

抽A係有賺 B C真係

早安都玩random?

係啊 我果次抽4張 1張春3張石 on99
牧一張都冇

係，三中一

有人佐藤10連發

打算握手1-5部抽10張

等天使3次買埋影相先

Total50?

睇完條片只可以話佢做戲勁左

yes，陣間中啲牧知放出去分分鐘有賺/除返開唔洗1000yen1朱

我好想影tie up嗰套衫
兩日都買

我都想抽知
小田現場買算了

盡果組賺到笑

淨係呢度都包佢放到

我果組 之後完全又係穩放

島巴呢個期你係咪去到

我諗住盡抽d組
然後賣晒d 牧野同知
再入手石田同聖

然後再同石田同聖飯 1:1換返知麻牧

然後再loop

換下換下會變做雪條潮文

呢個握手團好似好多人

喺果邊聚會

冇左件垃圾係吸引d

cdr: 認真咗

笑

春巴的傲嬌

其實你諗清楚 有冇春菜都唔關事

我依家未夠動力買飛 點算

主因係早安天使同區搞

現場買
反正你有錢

佢地話現場冇我麻

有錢同度唔度叔係兩回事

我分明係極度度叔

垃圾便是垃圾

你見過佢啦 咩卡其色裙子果個

呢到咪有囉

抽握手a組實放到出去
度縮甚麼

屌 卡其色 完全改變我對顏色理解

瀨絲！

我都係 都唔知咩黎
仲要問錯人係咪佢黎 好柒啊

唔好去

Who黎！我係橫巴！

又做咩撚野

唔去啦今次 等睇report
玩得開心啲啦

唔好理啦 佢有錢 點玩都得啦

我驚我去唔到

要走到先得架
有好多野要處理 好煩

你唔係學完日文先去咩
今次咁多人去你先唔去

。。。

係 所以我咪影得一張條菜

≪11/3(土) 大阪会場・販売グループ≫
A： 譜久村聖、横山玲奈
B： 生田衣梨奈、佐藤優樹
C： 飯窪春菜、森戸知沙希
D： 石田亜佑美、小田さくら
E： 野中美希、加賀楓
F： 牧野真莉愛、羽賀朱音

3shot 抽B同C最好

咁諗all star 3 shot都算係咁
少一隻碟錢

咁橫絲影左7張 咪2千幾？

如果知醬加橫山就好

佢有錢女

如果我大洗 應該會好恐怖

但我覺得洗得唔值 係會唔開心

如果唔係我真係會1200麻醬握手券

我都唔想用太多錢
抽2張天使年下
換到就換 換唔到就算了

影相 一張半張 okay既
拎黎留念

如果影好多張 我驚閪晒 咁就會dup春